可唔可以組織團隊移民？

由一班同類型知識嘅人一齊組團移民去澳洲或台灣。

我估香港揾約2萬至3 萬果班，較有需要而且有機會移民， 到左果邊， 搞掂左番來接濟返其他低收入嘅。

例如廚師，技工， account, 登記護士， 補習導師， 首先集合一班人簽名同表達會帶幾多錢過去， 然後同Australia或台灣果邊傾集體移民， 會唔會易d?

點解要翻黎接濟低收入 搞臭人哋個到
另外專業人士過去 姐係同當地人爭飯碗
有咩可能俾你一批批走

簡d人口老化地方麻， 例如日本， 好需要年輕新力。

一批過去， d錢多d果d帶埋d錢小果d, 冇損失， 但人數可以多左好多。

你唔好話我睇死中共2047遲d收返香港， 網絡封鎖， 走資都困難

移民台灣谷
主旨都係有能力既人合力達成目的既

但救人呢啲神聖任務要等偉人嘞
我哋主要互惠互利啫

人哋政府同外國人傾集體移民
當地暴動都似
冇可能架

唔該哂呀。。。 台灣果度d學生發言太張狂， 咩都反思， 咩都反， 全國政治，收入又低， 國人又過去狂炒地， 仲衰過香港

空泛、主觀既嘢唔需要
我哋呢度進入實務同具體既程度架嘞已經

你講台灣定你個移民 group?

團體移民前記住同媒體大大聲唱， 鼓勵人加入。

中國炒地問題太髮指喇。

both
唔現實嘢不需提

移民？咁同日日果150個大陸襲港蝗有乜分別？

被人害唔夠，要害其他國家嘅人？

接濟返其他低收入，你同大陸蝗黎香港有乜分別

去人地國家要人接濟
人地要你黎做咩

全世界係得香港咁痴線